小妹想番ptgf, 有無哥哥有興趣(心心眼)

小妹自問都幾國色天香，有佢9成靚女嫁都
有無哥哥有興趣，歡迎報價@.@

會窮

咁靚 唔夠錢畀

唔記得講，身高有成190 咁高

靚女都會窮

歡迎靚仔哥哥報價，你連報價資格都無

不能只有我看到

又恰

唔好幻想我打飛機

你出名狗公

溝埋你條女

從來都無女dllm

我都係

你衰d咩

太靚仔

你就好啦

正喎

同行如敵國，你唔嬲?

公平競爭唔玩獨市，嬲咩

點數卡收唔收 ？

過數/現金

600

窮撚都好意思報價？